邊個財演最有實力 ？？？

沈大師好明顯唔係

有冇其他推介 ？？

1

唯我彪哥

Bot

好明顯係bot

Who are u ?
new bot ?

唔係

勁多bot cls

文錦Sir

我有覆你條問題架

條友個樣好惡咁款

Lm

Ok g chi

我彪

認真覆你
免費既資訊一定廢
你知唔知好多都要俾錢睇
入面既分析準確度真係高過免費財演
不過總有人信免費野好過付費

I am not 財演

Bill哥頭場比隻馬黎先 唔想坐沈船

蛇仔電擊！

有冇推介？？

今晚馬post 俾大家

Who are you !????

唔好買一日 ok?

imoney 果d信唔信得過？

new bot

完全唔覺
因為依家好多拍片都可以賺錢
準過有名氣又可以有其他機會

麵咪媽

認真問
如果一個財演D免費料唔準
點先吸引到人俾錢睇分析?

投行比大客既報告

邊個最有錢？

係香港 唔需要準
好聽就得
例如hsbc 跌到38蚊仲叫人買個d 又講到一定升返70蚊咁 好聽既野大把人鐘意
實際例如40蚊叫人唔好買hsbc 然後講一大堆數據 師奶阿叔聽完又唔多明 佢地心諗 你結論即係唔入 但自己心入面有一套 覺得hsbc好抵 你講既野唔中point 唔樂觀 唔想聽你講

我麵神算唔算高登首席財演

Exactly

點買？
未試過

最有實力嘅意思係演技嘅實力 ?

贏錢既實力

等你救，呢排股票豬到仆街

拍片 你知唔知投行俾大客個d 一份report幾錢
又有幾多人係後面砌份report
你同d youtuber比較
佢地做完一份真既，會再砌多份假野免費流出

我自己就接觸LGT
其他ibank都會有
其實你放幾十萬美金俾佢投資 佢地就會send俾你
唔同ibank唔同價 我知有d戶口要一千萬美元以上先開到 佢地份report又唔同 我未見過答你唔到

梗係YouTube財經界三巨頭 龔成腦師 施傅蛇 J羅大師

因爲我住歐洲直接當地一萬歐左右開左戶口
再電匯美金去投資 所以入場低好多
如果你直接係香港開 會貴好多

當媽咪麵廢既？

青姐

咁平民可以點先收到較為準確的資訊?
想比錢學野

睇書我覺得學到野
網上個d大師 都係書+個人經驗
你睇左書先啦
叫 超級績效
有1，2，3

ching姐

然後直接技術分析+睇基本面

到時你再睇財演/youtube 咪知佢地講乜囉

麵神

自己有fund管理既唔會廢得去邊

開班9up果d就最廢

LK total loss

交完學費就會贏到開巷

龔成，大件夾抵食，佢自己講。

推 有用po
黃瑋傑

話明財演又點會有實力

完啦佢

係

紅猴同佢隻fund 算係gum

BBB

財演同實力係矛盾架喎

你咁問同問邊個演員扮醫生醫術最好有咩分別

真係心態決定境界

我覺得J Law啲youtuber片講得幾好喎，有for老手for新手嘅建議。啲財演明明客群係師奶，但講嘅嘢都要藝高人膽大嘅老人先做到

For 新手係幾好
不過佢講既野 好多書都有講
佢summary左你地唔使睇書

coco

黃耀宗

牛演有實力d

羅尚沛幾有料我覺得

彪哥 Db! 麵麵
連登Trinity

譚新強

已經冇人講青姐?
明明係最貼身 你地輸佢都會喊

Thanks
YouTube 有個人叫超績投資客j law，講得好好

睇好麵神輸錢既實力 邊個話實力一定要贏錢